重等獨立調查？香港人自己查啦！！！

召喚各位連登神探！！！

係度等係唔會有真相！！全民金田一！！

其他CCTV呢？當日有返學嘅人呢？街坊呢？車Cam呢？IT高手呢？？

我地自己查啦屌！

坐係度等新聞就可以沉冤得雪？唔智呀！！

推呀！！！

幫推一下

查呀！！人地唔俾你咪方法攞囉！！

喂！！！

同感，自己查，條片好明顯係做咗手腳，無必要再爭論

車cam+附近商舖cctv
(1) 留意白衫男人前後蹤影
(2) 霖霖蹤影，留意身形同髮型
I. 入𨋢片段前後
II. 停車場片前後

撘𨋢時間fact check
HKDI同學可計一次時同cctv個時間啱唔啱(假設一樓撘到七樓)，時間要accurate
推斷白衫男人邊層入，pin down去附近嘅cctv同車cam

十五歲就咁死咗沉冤代雪
唔好再爭論有冇剪片啦，好明顯有，咁又可點？

熟嗰區嘅居民應該知邊個停車場？睇下附近有咩鋪去搵cctv啦
過一日就少一日㗎啦

自己查呀，幫手叫多啲人加入，查案無罪架！！

查呀！！

推！！

行動前最好有可信隊友
因為查落去會有生命危險
連登只適合公布調查進度
只講結果，唔好講下一步

推

呢個政府應該解散

完全不能代表香港

P牌推唔到都要推 靠自己搵真相

真相自己搵！！！

吸毒自殺又唔講清楚收收埋埋都好有問題啦 搞到咁大壇嘢

查要查 但一定要小心
不能再少一個人

呀Sir黎，已Block

我地一向都自己查緊
根本警隊係冇需要嘅

無錯！！

一定要查。。如果你係佢同班同學就更加要

無錯

神探出黎呀

agree

查啦！！！

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

自己查！！

你話未出cctv唔知佢衣著就話
依家佢衣著咁特別
又赤腳
獨自行出海濱自殺
會冇人見過
冇天眼
冇店鋪cctv
冇車cam
跪求大家果段時間出現過幫幫手啦

HI 黑警

你仆街啦

大家幫手呀

大偵探sss
入 SUCK 偵探公會啦

推！！！！

神探出黎呀！

保安公司又好 教職員又好 保安又好
正義既25仔請出嚟爆大獲啦 唔好再狼狽為奸啦

無錯，
求人不如求己，
連登成立調查部，
收集資料，眾籌運作，有相關經驗彈出來.

同意，好似鏗鏘集噤重組元朗事件。

絕對支持！！！

有冇咩辦法

(點解冇人講)民陣吹雞呀10.20不反申請中

質成，組織民間獨立調查委員會！